mon post班白痴仔淨係識擾民（機場）

文宣都寫接機大堂
你搞出境拓咩
想做輿論話阻人塔飛機？
咪癲啦

不嬲目標都係訪港客

等世界知你地幾仆乖

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10